其實香港仲咁多on9去d垃圾貴價茶記食野係咩事?

d 4x/5x一碟飯個d, 環境又差, d人又串77, d野又唔係好食, 又唔係大碟
d冰十年都唔洗
去連鎖個d食都係差唔多價, 至小唔會串77, 食得仲舒服
除左上一代d垃圾老野點解仲有後生去食?

睇邊一區啦 或者係你咁啱次次都食啲串77既茶記
我食開個幾間都好重人情味 野食唔可以講到米芝連 只係環境熟悉同食開有條路

不過如果香港冇哂茶記 得返哂連鎖店 香港真係完

咁我覺得有d茶記係幾好食又多選擇
但唔係區區都有
平時係香港自己煮冇咁嬲
出去食一係就食貴野

睇邊啲啦
有啲茶記既味係連鎖式食唔到
不過依家係好多都垃圾又貴

老實講你望到茶記廚房之後應該有9成你唔夠膽食
不過眼不見為乾淨